何超瓊伍淑清將在聯合國演講：暴力示威破壞平和生活

9日聯合國人權理事會第42次會議在日內瓦召開。香港各界婦女聯合協進會主席、賭王何鴻燊「二房」長女何超瓊，以及香港各界婦女聯合協進會監察顧問、美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清將在本次會議期間發表演講，「告訴世界真實的香港」。在發言前，何超瓊和伍淑清接受了大量內媒體的聯合採訪。

何超瓊和伍淑清表示，過去三個月，香港所發生的一切正深刻地影響著每一個家庭和社區。暴力示威者破壞了所有香港市民的平和生活，給香港的經濟和國際形象造成巨大的損害。

何超瓊：香港消費萎縮了70%

何超瓊說：「不限於旅遊業、餐飲業，整個我們（香港）的經濟現在都受到不同層次的衝擊，最可憐的是我們的一些小商戶，他們根本不能夠繼續經營。而且到現在為止，所有被破壞的公共設施還沒有機會（恢復），也不可能在這期間把它一一地恢復。很多人連交通運輸的便利都沒有了，根本不能外出，不能回到自己的工作地點。我們的消費絕對是萎縮了大概70%」。

伍淑清則指出：「（暴力分子）圍堵機場、破壞公共設施，會長時間影響大家對香港安全的概念。這個是影響香港全球（形象）的，很危險的」。

伍淑清：北京一天的工作效率等於香港三四天

此次來到聯合國人權理事會，何超瓊和伍淑清希望能夠在國際場合，告訴世界真實的香港現狀和大眾的真實想法。同時，她們也希望，西方國家與新一代的香港年輕人能夠正視中國的發展。

伍淑清說：「（我）去過內地3000多次，我們西部的地區寧夏、青海我都去過。西部的發展比以前進步很多，因為人口很多，扶貧的工作做得很成功。第一是中央的政策很好，第二我們地方的人很努力。以前說，香港一天的工作效率等於北京五天的，現在北京一天的工作效率等於香港三到四天的。」

人唔笑

叫佢地上中國幫班高官含啦

姐姐去完美國就準備比人制裁，你2個去完聯合國我諗都走唔甩

聯合國人權理事會廢會黎
美國2018年退埋
非洲同亞州佔左大多數

又話係深圳打做第2個香港。而家咪可以拉近大家距離囉。我地幫緊國家發展。

唔搬哂啲資金上去

撤資啦，將全副身家擺去人民銀行，保證你賺多幾桶金。香港多你一個唔多，少你一個更好。

強烈支持伍淑清搬成個美心集團去大陸，香港後生仔大部分都伙廢青，香港無希望

強烈支持何超瓊去上海上市

支持

岩呀，快啲叫美國黎保護我地

平和生活

北韓D人都好平和生活
如果北韓有反獨裁示威, 呢班人會唔會話北韓人好暴力呢?

希望加佢地落制裁個list🙏🏻

佢地肯架

伍淑清：北京一天的工作效率等於香港三四天

So...點解唔去北京?

難得今年美心月餅大埔廠房冇事發生

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

因為留係北京吸毒氣既壽命係香港既1/3

計返差唔多

「現在北京一天的工作效率等於香港三到四天的。」

人唔笑
大陸有邊個城市有效率過香港？
譚仔呀姐都比你地班支那狗有效率

公務員同國企一樣效率低到喊，成日俾人當人球踢嚟踢去。

佢講大陸人工作效率高應該係用金錢人工都衝量，香港一份人工，大陸請到三四個人，緊係高效啦。

on9 睇下人地外國示威先喇 人地背後笑鳩佢兩條傻閪

請三四個人既工作效率緊係高過一個人

何家比美國制裁都幾正

民主國家搞你個人姐，共產黨先會搞全家。